我真係想知生仔對男女嚟講係咪一個里程碑？

有冇人覺得呢樣嘢係一定要做
唔做嘅話人生好似唔完整

可能我自己家庭觀念唔太厚
所以真係想知想做嘅原因係咩

係

點解呢？

想生、有能力生咪生
唔想生、無能力生咪唔好生
Btw 望住一個BB仔好似糯米糍咁
舊糯米糍仲要係自己老婆/老公既BB version
真係超可愛

Pin咗喇

有錢咪生
無錢唔好害下一代

我發覺絕大數人都會諗幾時結婚
想要幾多個小朋友
想做嘅原因不外乎都係
1.因為相愛，所以想組織一個家庭
2.渴望有一個家庭
3.屋企想佢地結婚生仔
....etc
當我向身邊嘅朋友表示唔會結婚亦都唔會生小朋友
多數反應都係覺得我會改變諗法
呢個係華人社會嘅一種傳統觀念，好重視家庭
我覺得無論點都好，每個人嘅人生觀都唔同，佢想要嘅未來未必係你想要嘅，好正常

淨係諗自己人生完唔完整 有冇諗過個細路呀 佢喺呢個地方出世會唔會開心 有冇錢俾到好環境佢

自私